覺唔覺得成日用個“妳”字嘅都狗公？

唔覺
只知唔識分你妳您都係大陸仔

無文化

祢好

你唔識字啫，其他人識架

梨巧